1.25 高鐵行動

特殊行動 封印高鐵大行動

目標 : 只有一個 封印高鐵
時間 : 只有一個 一點
地點 : 只有一個 西九高鐵站
戰術 : 亦只有一個 人海戰術

準時
11點就要預備出門口

channel :

廢話時間

出得行動有狗就肯定
都係個句 係咪有狗就唔出?

依家殺到埋身 用病毒攞9你條命
你都仲側側膊唔多覺咁
再唔封印高鐵 咪等住俾人肺炎煮豬咯

唔好本未倒置
唔去高鐵個病源體本身有手有腳
識行識走識咳識噴口水
唔去高鐵只要佢係香港就一樣播緊毒

另外唔好以為有個口罩就無事
香港班醫護有防毒geat都照中
你以為靠個醫科口罩就有用?

唔好以為呢埋係屋企無事
你唔洗番工? 唔洗搭地鐵巴士?
唔洗出街買餸?
仲記得淘大沙士事件?

另外在此 鄭重地告戒
所有搞手每次出既行動都係抱住認真
真心係要去行動既心態去做

諗行動 諗計劃 做文宣 做準備 再宣傳
有無人會去 完全唔知
純屬靠自己一番熱血 熱誠去做
無人你以為搞手想既?
無人又賴搞手FAKE9人既?

最後 又係大家成日叫既口號
香港人反抗 !
香港人報仇 !

結果行個街都要人批准
除左遊行之外
其他地區行動 集會 聲援
自己有眼睇

無批准既野都無人去做
仲點爭取自由?

最後 行動係要做出黎唔係得把口

push

Fake 狗 post

主線任務

去黃大仙，槍頭香，大仙佑香港

打幾段野 唔洗錢就有人肯賣命

陰鳩人今日拉咗幾個靚仔係咪仲唔夠？
搜到豬咀係鳩拉 屌你人耐都話 得幾丁去嚟咪盞送死

!!!! gogogogooggo

咪就係因為D人俾你咁樣影響晒
以後有親行動PO
直接話 全部都係陰9你既 陰9你既
作為搞手既我今日行動唔係我搞我見到都扯晒火

結果真係去既勇仔咪俾你地班"陰9你" "FAKE9你"害死晒

行動做唔到之餘 仲害死幾個靚仔

完全打擊士氣 仲破壞埋個大好行動

笑死 而家要快樂抗爭？ 留喺屋企咩都唔做？ 愈多人出就愈低風險㗎啦
係你笑人送頭嘅同時 你係嗰刻做緊啲咩？
嗰行動post已經預先一日post咗 唔係即興 就係冇人去cover 所以有人比狗咬呀

希望真係有人...

又黎？

問題係你急急腳出post本身已經冇咩人知，知嘅又未必去

希望唔好係咁

用10日宣傳行動
又有人話唔知

用3日宣傳又有人話唔知

上埋日程表又話唔知

自己唔去追唔去留意有咩新行動
原本就係你唔岩啦

抗爭 抗爭要等人通知而唔係自己去focus

香港人

依家知 咁幫唔幫手抗爭呀?

定係又扮睇唔到? 望完一眼有行動

之後又屌9勇武送頭
搞手送頭
行動送頭?

你班大帝抗爭緊都要服侍到咁
我都忍得耐

而家三日宣傳都冇

唔應該隨便搞

仲要搞4日 完全係送頭

寧願集中火力 + 有足夠時間宣傳

係一日

冷氣軍師又FAKE 細路送頭

推